DOGE 0.4

等0.5

d 錢噤易搵

都唔知返工做咩

0.5
等0.6
0.6
等0.7
...
..
.
目標直接等1

等2

幣joy

好想高追

開始回調

發達就係咁易

上唔返高位 酒啊

賺少少咋

聽朝應該0.3翻

3